係咪屌黃就一定叫分化?

分化係有
但係咪意味黃做乜都得?一屌就係分化?
黃絲唔係聖人,一定有野做得唔好
咁係咪代表一定要比人屌到佢反皮?

其實呢個情況好尷尬,我相信有真心係想手足改善
但可能由細到大,香港既風氣都係教到你有乜就屌左先
我唔係叫你做港豬乜都忍
而係個態度,係咪一定要當仇人咁,講野尖酸刻簿?

好多人都屌龍門,我唔知有幾多成人真心想佢好
但想佢死既藍一定好多
你認為龍門,水門,基隆等等既黃店收皮之後,係咪就係好事?

我只係想呼籲各位有獨立思考既大家
包容多d,刻薄少d

係

明明一啲有價值嘅倡議/討論，都畀班傻9一句鬥黃分化就spin走咗

唔緊要啦 屌自己人最緊要！

黑警死全家？關我撚事？

係, 個人認為你可以屌一間黃店唔好食, 態度差, 但特登拎出黎屌佢唔夠黃/扮黃就係分化

呢句野第一次出現係一種智慧
再出現就只係人雲亦雲扮有智慧既說話
係屌人分化既,講清楚d,點分化

咁有人自稱黃，但食藍店睇tvb仲要上連登開post圍爐，咁係咪都係分化？

好多嘢都係雙向

屌人唔夠黃,偽黃既人
最起碼你係咪唔用facebook google先?
apple android呢?
windows呢?
你用緊乜野os既機上連登?
上面間間公司都捐過錢比支共
你用連登已經係偽黃啦喎
屌人之前,有無屌左自己先

你呢種情況一定有
同班狗一樣,收住香港人既稅打鳩香港人一樣
但係最大問題係大家太易被人帶風向,牽住個鼻走
mon既另一面係咪小粉紅出緊post
邊個知?

認真叫人唔好隨便鬧分化就無乜人理

屌還屌
啲人齋屌唔俾改善意見出嚟

2分黎睇
黃=good
藍=bad

If 偽黃=bad, 偽藍=good

所以做偽藍應該最方便
即係田北俊果類

鳩屌，就係分化、講是非、敵中作敵；

你有論述有理據去屌，就叫討論、爭論、辯論。

果d係叫講是非/同人發脾氣，怨婦所為。

聽下林匡正 點分析你所講既TOPIC , 講得幾好

意見就係叫你班人忍下口囉
再唔係食Mos Buger得唔得呀？
窮到燶食一餐半餐囉老麥冇所謂喎，但係唔食個死人Oreo 批會死？

兵臨城下仲屌乜鳩，依家所有人槍頭一致對外！

幾好 直接講
做唔做就嗰位人嘅事
一下就標籤晒 你班人 講到我好似有份想食咁
M記啲垃圾食物不嬲都唔食